最在意 最愛個一方 永遠都係傷得最深

日子耐咗 就會習慣對方嘅存在
咩都會當成理所當然
覺得對方唔會咁容易離開你
就懶懶閒安於現狀 覺得唔需要再付出 唔需要關心人
只係渴求人地付出
永遠係你身邊一直支持住你嘅人
你就會越容易忽略
埋怨自己點解一直都無男女朋友
到有個陣偏偏自己唔識珍惜
直到無咗個陣先醒覺 後悔自己點解咁蠢親手將自己辛辛苦苦追番黎嘅另一半送走
永遠都係覺得時間可以補番
最在意最緊張你個一方就不斷包容 不斷體諒
可惜日子耐左 最在意個一方開始心已淡 諗住離開個陣 你先會識去補救 重新挽救番段感情 可惜時間偏偏不留人 俾你追得番時間又點？但係個個人已經慢慢咁係你嘅生活離開左 呢個時候只係識埋怨同自責 叫自己下次唔好再重蹈覆轍 可惜偏偏再有另一次機會都係都係會做唔到 ....不斷地loop 上面嘅pattern ..點解永遠最愛個一方 都係會傷得最深 次次認真對待一段感情嘅結果都唔好得去邊 我係咪係時候應該學做player?

走啦傻鳩 肉酸到

睇完都唔知你係邊方

認真撚個邊

即係你係心淡放棄人嗰邊？

係 心淡到好似被人遺忘左嘅街童咁

Ching

心淡但仲係愛 都會放手？

係唔愛喇

係人地放生埋我走

全世界一齊rip btw我絲黎呀Ching

睇唔明

算啦 Ching 唔需要明 我已迷失在這愛情遊戲中

散咗幾耐 好有感覺

我都係岩岩分，好努力去維持三個樣，對同事扮冇野，唔想影條team。對朋友講兩句，但有啲好心底既野講唔出口，唯有扮正面。返到屋企，條友日日燒炮仗，弓我傷口。依家自己一個人個陣，就算係一陣風吹過我都喊到停唔到，失去既野太多，心壓大到透唔到氣，好懷疑自己做緊乜，唔敢行埋窗邊，好驚自己一時睇唔開就跳落去。生活上既少少不如意，工作上既不如意，唔開心既感覺擴大十幾倍，唔知點樣過落去。

幾日姐都係

閱

我都試過類似經歷 夜晚一攤落床嘅時候 就會無端端自己聽聽下歌就會喊到停唔到 一有時間 自己就會開始亂諗野就 浮現番所有畫面出黎 宜家用時間麻醉自己 唔俾自己得閒 排到啲時間full曬 Ching 加油 時間過咗 之後望番當初宜家嘅自己都會得啖笑 你係你自己 唔好俾其他人challenge 到你 仲有成條路等緊你行 等緊你去發掘 宜家我都開始覺得一段感情真係唔應該太倚賴對方 起碼結束個下都冇覺得咁痛

今日又有新體會，係Instagram見到佢啲story就好似完全冇事發生過咁，突然覺得自己有啲傻，成日望住Facebook個relationship status未變就日日係度等，結果咩都等唔到，成日係度驚個status有一日轉咗，佢真真正正被人搶走咗，由朝到晚係度驚，仲要傷自己身同心，覺得好無謂。其實我再唔改變，就算佢肯返黎最終都會走，同埋突然覺得佢明知你咁痛苦都仲係咁，其實佢愛極我都有限度，係我一直以來投入過多就以為我地關係好好，我投放咗好多精神時間感情落去守護，係有拗撬既時候，佢都有體諒我，但絕大部分時間都係我退讓多，佢係等待既角色，我就係前線實戰去實現願望既角色。一直以來都覺得咁冇問題。依家回想會唔會一直係我做獨腳戲，我地並唔係咁好，其實我一直比唔到佢想要既野。我而家淨係想執過個人，最起碼事業要有多啲進步，個人既性格要大改進下，做翻一個正常人。多謝連登先，心情好好多，我會振作。

勸你都係unfollow 算 越望就會盞越令到自己更加唔開心 佢愛嘅唔係你 係渴求人地嘅愛 佢愛自己多過愛你 係時候學識愛自己多啲 等到個個識珍惜你嘅人先好再付出你嘅愛做佢啦 加油 大家共勉之

啱啱unfollow同unfriend左ex
但心仲好痛

佢有冇block 你直接？ 如果冇仲hurt 當你po story 無意間俾你發現到 佢睇左你嘅story 你又會無限地開始亂諗野 搞到自己仲唔開心 對自己狠心啲啦 人地唔再愛你喇 何必要自己折磨自己呢仲

巴打加油
最近戴咗頂大大嘅綠帽
一齊走出嚟

Remove左佢follow

屌 同你一撚樣
分手過幾日 ig一樣咁開心
好似自己冇存在過咁
之後揾翻我話掛住我
又話要考慮復唔復合
最後決定唔復合 臨尾都要講句
其實呢 我冇你一樣生活到
其實你傷得唔好撚深你知唔撚知道

我都應該帽左

唉
屌 臭女人唔好要啦
唔值得啊！！！

曾經我都以為佢當我係唯一
仲講咩話鍾意咗一個人之後就睇唔上其他女仔
屌 含撚啦

呢個係真既，如果真係好鐘意。我自己到依家都仲係冇意欲去識其他女仔，連望都廢事，因為覺得佢哋唔關我事，我有一個就夠

我試過係佢搵番我話一齊 復合 點知復復下最後 曬收場 隔多一排無端端request 我ig 仲問我點解唔肯俾佢follow 番 可笑不？

俾人呃多就會醒 男人講呢啲野都係信唔過 講完都係唔會做到 空頭支票黎 哂尻氣都係

算啦 過左去
喊幾日就慢慢會好
咪撚理佢地

點解你唔係我男朋友？

係啊，嗰下係真囉
轉個頭去個business trip 識咗條新女就變心
屌

好難得遇到個咁啱嘅人 第一次令我有結婚嘅幻想
點知係fuckboy

唔相信愛情了。。。

唔好聽人點講，睇人點做。佢講完個下做到好正常，平時做唔做到先緊要

學精左喇宜家 結論係 男人都係靠唔過 靠自己好過 難怪宜家咁多女富豪女強人出現 都係咁捱番黎

其實都唔係嘅 我有遇過兩個專一嘅男人
最後都因為性格唔夾分開咗
一個三年 一個短拖

自己一個過世算

只係因為未有誘惑出現引誘到佢 一有新鮮感就會仆到去

如果我係既話相信你第一年已經捱住。我同佢一齊三年，由一齊第一就已經黑到極點，又失業，之後搵過第二份又捱到隻狗，我媽又唔鐘意佢，傾盡全力打壓，我第一年成日仙都唔仙下，想食好啲都唔得，成日都係AA制，或者佢比多我少。其實佢過得都唔容易，雖然主要都係睇我捱，不過我好少係佢面前提我既難處，廢事佢唔好受。我成日以為呢三年咁難捱都捱得過，行到尾個個一定係佢，點知而家好景返，咁就散咗，都唔知講咩好。

其實ig story未必反映到真實既佢
我分左手都好痛 post左叫春story好快del左 驚比佢見到
而家淨係po飲飲食食平日d on9野咁 扮到無左佢都生活如常
其實每一晚都好痛
佢呢幾日無再入黎stalk我story了 好似完全消失係我既生命入面

點解最後都無復合？

若然可以同一個自己愛嘅人一齊捱又有乜所謂 最緊要大家肯溝通 肯包容 肯關心支持住大家 係咪巴你太少時間陪佢或者好少關心佢聽佢嘅需要同睇法呀？

屌 同我好撚似

但同時我又係度諗 咁樣佢會唔會快d想放低我

唔好傻啦 人地根本就係已經冇將你擺係心到 根本唔當一回事 係你自己仲幻想緊 俾緊藉口自己諗係咪佢會番轉頭搵番你 醒下喇絲

有，三年嗰個佢有遇到條女同佢示好
佢有坦白
但我知道冇事

我係陪佢太多，而我好耐冇機會咁安穩咁陪佢，唔洗擔心黎擔心去，結果成日痴住佢，佢覺得我好似太安穩，忙記哂自己目標，佢好冇安全感

其實係唔同佢一齊既時候我忙到飛起，同埋搞生意好多野都等時機，冇得快

點解要講岀個事實
但點解你想特登show好既一面係story比佢睇？

佢一直拖住我 話考慮
之後我想佢直接答我
佢話我想有野煩 所以唔復合
真係唔知道揾翻我做咩撚
令我唔開心多次

但你唔愛佢拿？